【新軸心國 】中俄伊三國今日開始聯合軍事演習，為40年來首次 (27/12/2019)

中國國防部周四表示，中國、伊朗、俄羅斯在本周五舉行聯合軍事演習，演習地點在印度洋北部的阿曼灣。演習將持續四天。

中國將派西寧號導彈驅逐艦參加。

阿曼灣是非常敏感的戰略航道，它與霍爾姆斯海峽相連，全球約五分之一的石油通過阿曼灣和霍爾姆斯海峽運輸。

開始玩歸邊了

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

你地又話好討厭甴近平既.....

邪惡軸心

亮劍了

2018 年 7 月嘅書

仲差北韓

不入流，唔侵佢玩

推

軸心國

真係打 香港係咪立刻宣布獨立

人革連

點會咁簡單
佢會宣布咗緊急狀態接管咗香港先

侵侵唔出招搞乜鳩

嗰時美國咪又係最後參戰
而家嘅參與度算好過當年

國際戰線繼續拉佢過嚟

巳經送左幾粒核彈比金仔慢慢玩

新.邪惡軸心

大家估下今次終國輸幾多

期待支那自衛隊誕生

其實都好明顯
幾年前我都講過中國會取代北韓成為邪惡軸心

其實唔一定有支那就冇北韓
可以好似奧地利咁咗軸心成員嘅附庸國

歐洲佬醒未啊
法國同德國係咪想加入埋啊

煲大佢

就開波咁

亮晒劍都仲係 wfc

中國唔掂
另外兩國會否幫拖

邪惡軸心國開始成形 可以開始打WWIII

侵要小心呢兩個隨時做反骨仔

伊朗幫唔到咩手
俄佬呢，唔抽你水都已經偷笑

新邪惡軸心國

睇地圖都覺得恐怖
一埋齋吞咗成個中亞細亞同南亞

三國結盟之後 中美開戰 俄佬應該會順便打埋東三省

之前俄佬都係咁抽水